和理非是不是應該好似勇武派咁組隊，防止事情惡化？

有冇人支持我？

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏